財經新聞：所羅門基金「連燈力」呂布軍盤前以$11.67再戰老對手！ＳＱＱＱ阿！我又回來了！

第二十八次軍議

呂布軍於第二十七戰中清明復活連假圍城大戰GME，首日遇大趺後回升但奉先懶惰紅日不願退兵，終敗2.91%退兵。

第二十八次軍議中，呂布接納Poly軍師意見，意欲重返老地方SQQQ 以$11.67出兵，星塵作戰將資金全數化為星塵，SQQQ之惡夢再臨！

呂布軍「連燈力」目前戰況27戰11勝16敗，勝率現為40.7%！
目前「連燈力」呂布狀態：
目前「連燈力」大將 呂布剩餘689.39HP 累計虧損-31.06%

呂布曰：SQQQ，我回來了！

痴線 股市破頂先嚟買sqqq

將軍 快到下邳了

將軍vs麵咪媽

唔係點玩師兄教下

神財經台燈神：將軍
買將軍唔買既野就有錢賺

奉先 VS 麵神

咁多位清 本媽咪哥心情好撚好 希望之後既股市日日都大牛市！！！！

麵咪媽=曹操

返工無睇到，原來又弒神，睇黎今日贏硬，上戰大勝麵神

正呀大升！我指納指

唔通破底先買？

將軍輸撚到傻左

今次奉先就精明啦

同期SP500升咗幾多......
樓主係咪富途派出黎比大家開下玩笑

落它母麵對家點輸

支持 SQQQ今晚上$16

唔止，上6千

燈神對決

小二 來一碗花生！

又嫌錢腥
買TQQQ唔好咩

已贏緊一串燒賣 說甚麼

見到QQQ就知又想燈自己

手續費輸返串魚蛋

不納吾言而反誅吾心，奈何奈何

Pack軍師所納何言?

布你唔好搞我啦

係咪痴線 重倉到咁

將軍又要投降了

贏緊1仙 橫盤 開市見真章啦

甴1開始追，笑到仆街

叫撚左將軍VIAC 屌你老母臭閪

將軍你PLTR係咪仲SH緊?

按返時間點 都係殺完董卓無耐姐話

退兵左n世了

又升咩

跌突左

細作

見你冇咩點提二軍,以為你一直盤踞陣地

二軍已成呂布主城 現駐RBLX

呢幾日成績唔錯喎

殺董卓係將軍最風彩既時候

咁呀 寄居劉備個排啦

diu tqqq啦

智力呢？

智將

食緊飯一睇
笑到噴水，我亂講咋將軍
祝你獲勝

軍議有寫

屌你 罰你貼倉

一堆廢老股，唔信你燈得死

11.777了
將軍幾時退兵？

將軍見好就收

1%點退呀

以將軍之矛 攻麵神之盾 結果何乎？

溝啦

準備投降啦將軍

做淡慘過做雞

陷阱卡發動！Sqqqqqqq！！
效果：牛市做淡，慘過做雞！

NEVER BET AGAINST THE USA

將軍又輸

將軍冇輸 砍撚左媽咪麵個頭落黎坐

呂 布

將軍 曹軍又放伏兵
而加係小沛定下邳？

將軍可否以後乜q都唔好掂

反手tqqq 俾淡友抖下啦好嘛

主公

先跌個兩仙 諸將莫慌 呂布軍豈是貪生怕死之輩

麵神作為援軍大將都解困失敗,將軍可知你有幾燈

布哥 真係幫你唔落 你買TQQQ啦

師兄請問你呢個係咩app,幾清楚

寧吉倉勿同船

妹到呢....